大 家 千 祈 唔 好 咁 做 ！

大家千祈唔好再返工

返工積聚人流呀
你地聽話唔好再返工積聚人流啦知嗎
生命誠可貴呀

有冇巴絲下面幫手貼啲罷工文宣

得罪講句
確診左都會出院返工

推

五毛？

下
5咩毛呀

叫人唔好返工都5毛
連登係咪淪陷到咁

一早block 左果條柒頭

P牌都唔係咁沖出嚟柒㗎大佬

你要講明喺政府呼籲先得

屌你又係喎

唔喺又會俾mon po狗話煽動乜乜物物，你知啲閪到連人民日報都mon呢度。

和你lunch都要拉既時候
睇下返工係咪都要拉

我覺得啲重要日子都可以擺

圖2右下角

收嗲啦屌你老母以為non p 好把閉阿 block 你老母臭閪阿

佢應該唔係講緊你